[721] 彩彈戰術，實測報告

相信721香城online開副本大家都會好踴躍參加

今日教大家用漆彈／顏料彈戰術玩香城online

合成清單：
膠袋 / 百佳生果袋 / 保鮮袋／或者其他容器（輕便為主） + 墨水 / 塑膠彩 / 亞加力膠彩 / 乳膠漆
多款配搭乜都得，任君選擇

【購買地點】
１。五金鋪／油漆鋪（顏色任意）

設計對白：「老細，我想要罐最平既水性乳膠漆。」記住係水性呀！

一罐1L裝只係50~80$ ，視乎不同牌子而定，駱駝牌4L裝只需118$！

使用簡介
１。唔好貪心倒太多油漆入背心膠袋

２。輕輕打個十字結，然後轉幾個圈

３。捉住個尾向上拋出去

只要你係用水性乳膠漆或墨水，就算極唔好彩teamkill，只要即時用水洗就洗得甩
優點：
１。就算打中自己既兵都唔會受傷，只要洗就冇影響
２。只要擊中香城Online既敵兵，因為要維持封鎖線，所以佢地係冇得洗(或唔夠水洗)，亦都可以減低佢地人手調動嘅靈活性以及阻止包圍網形成，甚至突破防線

缺點：
１。需要海量油漆以隨時應對不同情況
（只要睇到呢段既你，落樓下五金鋪買一桶１Ｌ既乳膠漆就解決到唯一既缺點，為左打贏香城Online，唔係唔買呀嘛？）

效果圖

BE WATER，可以做主動，可以做干擾，同時堅守陣地，發揮be water既優勢

推

721 港島見！

[721] 彩彈戰術，實測報告

巴打幫推呀！721港島見！

我

冇

野

食

講

呀

屌

推721post

你

721見

老

母

自

由

閪

出

721金鐘見

推上熱門俾多啲人睇

緊

啦

推post攰過推車

GOGOGO

推！721 一人一罐油漆畫油畫！

攰過推鐵馬

好危險

如果係粉塵彩彈，差佬射催淚彈會有火花

粉塵會大爆炸

Push

我冇嘢講 大量投資

喺隻game度試咗work先出攻略啦，的新手亂咁嚟又team kill

油漆唔係塵，唔會爆炸

teamkill 屌你

做下research先講野唔該
室外地區係極難發生塵爆

余錦賢：警察內部倡噴顏色液嚇暴徒

既然警察都玩顏色，大家記得帶多件衫去換，用頭巾包頭髮同頸，蒙面，戴手套，睇下邊面啲人多顏料

又推

推上熱門，721藝術節

直接講最平1L 乳膠漆就得
因為而家出既乳膠漆全部都係水性

錄咗個橙入嚟

推推推

7.21金鐘見

一黎自己人都成身都係 一睇就知你係夢遊人士
二黎有危險性

咁講真 台灣個次嚴格黎講都係戶外黎

哦

推！

Splatoon喜迎新地圖

成噸由天倒落去就可能得啫

噴漆有冇得諗？

咁撚少人既??
推到一萬啦

721金鐘見！

推爆佢

推，效果幾靚

721

推啊！！！！

一人一罐油漆

好靚

碌呀

色彩繽紛好靚呀！藝術家黎

粉塵爆炸5要素包括「可燃性粉塵」大量「散布」空氣中、「點火源」、空氣不流通的「侷限空間」以及「充足的氧氣」，使用粉塵不可不慎。

首先係乳膠漆唔係粉塵，第一點已經唔成立

好似幾好玩

合成清單 mho

千其唔好裝火水一射催淚彈會好危險

真.顏色革命

記得係水性，水性，水性呀

Splatoon

pish

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

如果發夢有玩開街頭塗鴉嘅各位都可以攞D噴漆出黎喺D狗身上畫畫,令到佢地 護目鏡變得更colourful

推呀好有用

💩💩💩💩💩💩

有用

我冇野講

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

算係和理非戰術喎
推！

終於見到7.21 post拉，好感動

快

721見！香港人加油

真 ‧ 顏色革命

全民裝修佬
油下外牆補油漆唔比呀？

大家唔好推post，睇唔到路好難推進。

7.21. 金鐘見

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

Confirm左政事台係垃圾黎，我由琴晚推到而家都冇時事台咁快

不如睇下寶貝智多星搵下靈感

彈賓周？

推

到時千其唔好全世界海量顏料
但係無膠袋

人多買工程用乳膠漆又平又桶

狂推

遠攻漆彈， 近攻噴漆

膠袋呢個好易搵但係顏料真係要靠人運去港島

好嘢

請大家記住
佢哋見你掟嘢可以當你掟鏹水
佢哋唔係外國啲警察 會由得你掟
要有心理準備佢哋會開槍
(橡膠子彈 布袋彈 胡椒彈)

帶水既同時，帶多罐野唔係好辛苦姐！

香城 ONLINE 呢招有咩名棠？Be Lacquer?

無野講呀屌

帶膠袋
帶膠袋
帶膠袋
帶膠袋
帶膠袋

721 見

買左塗鴉噴漆點玩

小心TK

612 已經做過啦佢地，幾粒磚即刻出槍
但係膠漆係可以阻止佢地出火器，雖然唔知幾有效

721 港島見 ! !

冇記錯應該係招式機器721號

我無嘢講

要扔就扔有顏色既， 有顏色既漒水好似冇見過

一向係唔係都開架啦

屌你變咗七彩嘉年華

lm

置頂

黑

7

需唔需要準備雨褸防止teamkill
加上可以防止黑警用顏色水

2

警

1

死

全

都好呀

明顯係睇左連登抄架橋，樓主個post琴日已經po過一次

金

家

推行動post

需要

係唔係都話有不明液體不明粉末架啦
與其被屈，不如比佢地幻想成真

嗱...朋友話應該搽厚防曬......

中左即時沖得曬

玻璃樽會唔會易爆啲

記者！！！

如果再加d奶油可唔可以有潤滑功能

記得企前啲扔

呢個真係 tk
有唔少手足好鍾情拖鞋

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

一定要戴lab鏡

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

千忻唔好

張圖咩事

推呀！

推有用po

[721] 彩彈戰術，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

Pish

721去港島！

主要睇你想將體力用係邊度

城市美化計劃

大熱天時最啱玩水彩彈

好似好好玩 721出黎一齊玩

好易搞埋自己友

著拖鞋去打仗咁勇
膠袋跣一跣都仆死

我個人認為膠袋好d

入漆落紙杯再膠紙封蓋，即變唔會team kill既手榴彈

PUSH

721港島見

咁離題問下
你哋覺得一條前線
有十個人掟磚影響力大啲
定係十個人掟漆彈影響力大啲

721 金鐘見！
買定墨水先

老實講 唔怕誤中副車 裝修佬建議用紅丹仲撚勁

已準備雨褸

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

如果係金鐘就可以出水炮車順手洗地

廣告彩得唔得

大力少少鏈 都自爆

會唔會難爆
有冇試過邊隻最薄

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

連登仔唔做正仆街
等睇顏色革命

密實袋好易爆

上面有個巴打話紙杯封蓋都唔錯
成本唔高

有冇人屋企用個呢隻噴射力好強 [img]https://na.cx/i/W8E2As3.png[/img]

呢招天橋友都幫到手

用完個桶仲可以嚟做控煙辦

玩得online game,貨金就容易d升lv

其實有部分膠袋零售可以買到金魚街魚袋，尺寸頗多，大少隨意，包液體嚟講較結實，方便細包細包備用而不易整穿。

CWB 好多天橋

畫家 都係拖鞋，好似後尾轉著 crocs

紙杯會唔會易漏? 平時啲老麥杯一打橫就漏

希望大家721至少做返100萬出嚟

畫畫！

推到置頂

其實用顏料得唔得? 大量買都唔會貴24蚊1L

如果係水性，對方用濕布一抹咪甩囉？係咪諗住對方要抹都要停一停退後抹，或者對方前線抹唔到？

有蓋你只要唔返轉揸應該冇咩問題
而且容易入顏料 個過程快好多

唔好team kill

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

最緊要飛緊過程中唔會漏出黎淋到自己右

明明係SWITCH漆彈大戰

人手置頂

絲打記得咪撚信人叫你化妝
佢哋想你爛面
化妝品會加快催淚氣體胡椒噴霧等等嘅吸收
邊個叫你化妝屌到佢飛起就啱

大家瘋狂加色，諗起個畫面都想玩玩

up乜撚呀有冇腦架
粉塵加落油漆度仲點爆呀

仲可以用獎門人個腳踏嚟做遠距離攻擊

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實好多架撐可以用
生果都得 掉落地跣死佢哋

721金鍾見

*友
唔小心嘅話
其實紙杯膠袋氣球水槍都有機會tk
有蓋至少已經多咗層保障
但都係要睇現場情況

無

如果後邊和理非 肯一齊玩潑水節
Tk都唔成大問題

油漆水槍得唔得？

搵手掉仲遠啦

其實如果對家真係出水劑加色，大家要瘋狂tk先係化解方法

721全民藝術潑水節

成日聽佢地話化學粉末
有咩唔係化學

1人1袋已經100萬袋

推撚爆

prefer油性，其實就係想廢咗d護目鏡嘅武功，等佢退完之後無哂存倉換新裝上陣

唔cake住就得

SUPER

即刻去買先

到時唔好著拖鞋 仆死

佢哋玩遊戲就住嚟踩啫，大力啲係可以射過一條街距離而且有拋物線可以係對方頭頂正中心落可以中晒成個人，唔洗打晒落啲盾到嘥料

好似冇油咁快

幾好

irish

721, 港島見！

有無人屋企想油油？推薦以下一大桶裝都係賣緊400$左右

利伸：工程巴

Sorry 搵錯相 同佢講5卡裝就係一大桶400$

今次係嚟真架，721藝術節

應該要溝稀啲

想問如果用封口器 封住個保鮮袋
會唔會方便攜帶啲？

磁漆勁好多!用松節水溝，乾左好難洗，綠色最理想

同依個原理一樣不過冇轆
我發夢玩AOE時依架嘢好有用

密實袋都得，已經夠實唔會漏

Color movement 🌈

帶密實袋太厚 到時爆開唔到

隻

紅色會唔會好啲，可以話俾人聽佢哋已經染紅

推，721藝術節

乳膠漆太薄無水一抹都甩

覺得噴漆有無用？

前線一人一支，近攻用
啲狗有pepper spray，我地都有 paint spray

啲狗都學我哋用顏料，但係佢哋果啲洗唔甩，話會方便抓人，點拆解？

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

實測過，一掂到地下/目標即爆開
裝滿啲更易爆

磁漆一掉佢頭盔玻璃就睇唔到野

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

帶雨衣
或者帶多套衫，蒙面帶手套，用頭巾包頭髮、頸
走嘅時候丟曬佢

Splatoon真人版

7.21 金鐘見

會買多幾套衫去派

咁水泥呢？

記住 不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散
今日走左 明日再來
只要堅持 就會有希望
721見

Lm

磁油掟唔中狗，落地都跣死

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

係時候加啲顏色

爭咩丫
磁漆同水性乳膠漆兩樣都用

人肉投石機將會全面進場

721見 香港人加油！

再加埋前線對地巴玩老鼠膠會點

和理非都可以一齊玩呀

即刻開定ac去商城買定十罐八罐

Memo字寫成幾十張，貼係各公共交通，各公共地方，721大召集！！！

感覺到有人會用尿袋......

再加Colour run 個啲色粉得唔得
水彩彈再加粉

我無野講

屎尿仲實際啦
就算唔中身，擲中佢企果個位地下附近都已經臭到仆街佢又唔可以好似一般人咁話要行開就行開，無主人落order佢就要不斷企係到忍臭

721 去金鐘

最驚係啲狗一噴完就圍捕，咁就驚唔夠時間變身！我諗可唔可以前線一被噴完就閃，後退，然後後面嘅絲巴就頂住，咁樣就可能會大把時間

紅色掟頭盔玻璃都睇到路，綠色就睇唔到路，生紅死綠!

可以，Hit & Run

非易燃 水彈

缺點：Teamkill 於衣物上會有記認

余錦賢：警察內部倡噴顏色液嚇暴徒

反正警察都玩顏色，大家記得帶多件衫去換，用頭巾包頭髮同頸，蒙面，戴手套，睇下邊面啲人多顏料

水性！

繼續推，唔好俾佢停

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

齊齊玩Splatoon

push
721行出黎

大家記得去攞多啲膠袋先去 百住個啲唔洗錢

Push佢老味
等左成幾日終於有返啲推721嘅post

磚可以用長盾擋, 又有頭盔護甲
用漆彈反而較好, 可以阻視線, 等佢地無得發癲咬人
文宣上都好啲無磚咁易比人作故仔

不過要等開服實測先知

逼佢地除gear

漆彈係stun技，即係睇唔到嘢行動不能

721呀721呀 一齊去Splatoon

等睇啲狗mon post今次唔知出咩裝備呢

佢地除左頭盔仲敢唔敢射催淚彈

等睇佢地癡幾多層膠紙

唔能夠用太快乾的，而且用松節水開會唔會有物資供應上的限制，萬一中自己友就好難洗

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

哇呢個正 彩彈藝術節

練體能練體能記住練體能

水槍

真正發揮人多優勢

Bump

正

21出金鐘 唔去送你終

真。顏色革命

唔好打到自己友

D粉溶左入去仲點會係塵呀

【勇武】逐步建立香港武裝力量

真係唔洗驚佢易清洗 根本洗唔切 易入手先多機會練繪畫技巧

唔可以樓下, 樓下五金鋪老闆有機會認得你, 亦有機會係藍絲
去遠D

邊個話香港冇藝術

must push item

同埋怕team kill呱。
online game要小心保護隊友。

磁漆好慢乾，用返松節水洗就得，見議用氣球

大量入貨

噴漆已買

推到個個都見到

21號見

好似有幾次係泳池派對玩粉爆炸

我記得激安殿堂，有個玩具可以一次過入十幾個水彈。

721香港首屆彩彈藝術節，不見不散

水性乾左無野抹得甩
油性, 天拿水一抹就甩

磁漆差唔多係油漆之中最慢乾，當然係之前溝好入定氣球啦，唔溝開佢都無問題架，仲更加黐玻璃! 一見無證呀，太陽紙遮住對眼既狗就掟佢太陽紙個位幫佢遮多層囉，掟唔中落地爆左又唔會浪費，行過跣到阿媽都唔認得，又多場好戲睇! 油漆我係專家~~~~~~

恭喜你有新職業，叫畫家

好波，有乜漆掟乜漆啦

呢個激安有得買

磁油係咪啫係『叻架』？

唔係，叻架透明架，主要木器用

而家d水槍射程可以到幾遠

膠袋 大量膠袋

戰術post要推！

雙重效果

哦，你真係好pro喎

水槍嘅話你要溝稀啲同keep佢唔乾

可以用油漆但千祈唔好用粉

唔好用粉

真 顏色革命

幾多比幾多最佳比例驚佢會塞

呢樣真係答你唔到，每罐油都有少少唔同，你枝水槍泵到幾多又唔同

狗為咗沖走油漆
用返水炮車射返自己
好有畫面感

原來最平先33$ 1L

721 玩splatoon

要用幾多水先洗得甩？驚自己人難洗

唔好俾佢沉

如果油漆溝少少火酒加水會唔會keep 到冇咁易乾同卡水槍？

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

瘋狂va堂

無野講

用水槍開到最稀有無問題?

用水槍既話

其實佢溝水既，所以個濃度好易控制，你就返枝水槍個力度黎調較就得
其實一罐先33$ ，襯呢幾日買罐黎自己試下其實好平

咁要靠你，細細地帶一罐

同志日

推，同借少少位宣傳721備戰

【每個正評同留言都係一張選票】+ 備戰整合

yah

全港最大型同志討論區

Literally掟到佢地七彩呀

爛膠袋.....極易自己友中招 .... 不如用番雞蛋開洞, 注油...

想試水槍，有無人知邊支水槍勁？

繼彩彈 牧童笛攻勢後：再有新攻勢！請入！

樓豬有人屌緊你同我
#230

依個就係我夢見嘅畫面

效果圖姐，「彩彈」呢兩個字佢覺得我係講緊粉
同埋3張圖入面有色粉亦都有顏料

彩彈都危險，咁胡椒噴霧危唔危險? 差佬已經係室內噴晒啦
更何況係室外地方，你又冇特登噴氣體黎散布粉塵又冇火，點爆呀

彩彈一定係色粉入氣球架咩

海棉水槍其實得唔得 會唔會tk自己隊

用綠色會唔會好易俾藍屍電腦後製？

松節水咁臭又易燃
氣球幾分鍾都溶埋

係，呢類係飛唔到

松節水唔算好易燃，您自己可以試下直接點火試下，臭就岩啦！

氣球可以放幾耐下，唔會幾分鐘，試一個最好啦

深藍都可以既

準備用膠袋/密實袋個啲，不如係屋企將啲油裝定落好似沐浴露個啲擠擠樽度先，方便到時整。

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

遲下佢地又多個新名

顏料狗

點都好過你用遮去打full gear狗啦下嘩

Push push push

後製唔關咩色事, 係要揀一隻色唔要換另一樣野。

但係油漆易唔易著火

老任D game好似好玩

大家 721見喇

721不見不散

7.21去金鐘

721去金鐘

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

向上扔就會爆？

跌番落黎個下一定爆

好難帶出去

我成世人覺得最臭既野係Wasabi撈豉油，入面有糖又痴立立。
對手袖hi中少少，過一粒鐘D味就出L哂黎，日日聞到有心理陰影.....

如果係室内商場要考慮，新城市個d我地就幫佢大力上色

BODY PAINTING既野D狗識條鐵咩

買最平既毛筆墨都唔錯

夠輕
夠黑
仲要臭

小學唔用靚墨
買錯平墨

成本習字掉得

Sorry post錯台
以為學術台

下次小心啲ok？
呢度係遊戲台，講緊online game

搵人整紅旗
停止衝擊
否則使用上色
Stop Charging
Or Splatoon

721齊來集體藝術創作

我何嘗唔想成為一個偉大嘅藝術家

你團火燒緊未

建議你係game入面用啲運輸兵每個背囊擺2-3 罐1L裝，會容易啲擺入背囊拎去

721，對外要做文宣，別只是沉迷在連登

燒到hehehumhum啦

推post

會是很美麗的畫面

推返上熱門

實用教材，推

依個moment我要爆啦

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

低殺傷但有效阻礙黑警推進

留名

如果拎水彈入墨/油漆有無得諗

細細粒易發射又易中對面

屋企人做油漆幾十年,佢話磁漆最好,基本上件衫中左可以直接羅去掉

點解依家無人用Laser 嘅？

又輕又方便收藏，又射程遠又可擾敵，而且日頭都可以用

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

721不撤不散
Be water, my friend.

Pushhhhh

磁漆
有分為油性 同 水性
有小小火水成份製成，所以磁漆係臭到仆街，亦都因為所以較為搶火 ，真係要好小心處理，盡量遠來火種。
如果係油性係非常難洗得甩 ，水性就較客易清理，如果師父唔小心件衫接觸到油性磁漆整污糟左，真係可以唔洗要。另外磁漆腐蝕性較低 ，細個屋企人會係個氣球畫公仔哄我開心。諗起都覺得好溫暖。

手掃漆
極快乾 基本油上去一陣就會乾 ， 乾咗唔會搶火 ，但係未乾仲係水狀狀況，極搶火。師父用千萬唔可以接觸到火種。腐蝕性都較強，所以可能因為咁屋企人唔用呢種油漆畫氣球比我。

乳膠漆
其實同水冇咩分別客易洗 ，腐蝕性低 ，唔會搶火好適合一般家庭係屋企用來補下油用。

岩岩同完屋企人傾完計，原來做油漆都有分好大學問。搞到我都想入行做。不過我屋企人都係粗人一個同老師傅，所以都未必樣樣都講得原全正確。期待其他油漆師傅指點

7.21，見！

半夜三更一定要推721post

多謝你嘅知識高級可用油性磁漆，低級啲用水性乳膠漆都得，勝在夠平

嘩

到時係咪會有弓手職業

畫家職業

你啱

唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講[/quote]

麻煩幫手推裝備post

我冇嘢講

要解決既問題係 幾時同咩地點入彈
利申switch splatoon＿

721推

每朝養成推721 post習慣
Push

咁晏就呢？

不如玩屎，較果仲大

晏就都可以推，不過朝早成日就比人洗版所以一定要集體推姐

推返721既post 上前

721 武器

721武器

721武器 721

我地既目標係五大訴求呀！！
唔好失焦！！！

一得閒就推

7.21見

推
be water

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

有冇巴打開個tg討論彩彈

P

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

有721 就推

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

要夠多夠密集先至有效果，三幾個冇意思，唔夠靚

有冇？

試過密實袋係OK!

有冇固有小隊可以做呢樣嘢？ 而家連登變公海，唔適合係度組隊

Good！買最細個款一卷先十蚊有找 試完要真係買油拎去

各位兄弟姊妹勿分化勿指責
必須成立獨立調查委員會
撤回修訂逃犯條例草案
收回對6.12.7.14 暴動定性
撤銷所有義士控罪+永不追究
實行雙真普選
守護法治 還原真相
香港人撐住 齊上齊落
721 港島見 幫手推推推

利申 密實袋試裝紅豆沙 唔小心冼手跌左落地下

巴打記得買裝呀

一陣做實驗 今次試用紙杯 其實紙杯泛用性好大 如果ok嘅話就好

諗起有啲巴打鍾意玩米青.....可以試下用紙杯

又有啲巴打鍾意玩屎玩尿

仲有連登仔玩咗好多年嘅膠

紙杯價格：26蚊 50個
杯蓋。 ：13蚊。100個
膠紙 買啦 好平姐

一陣提交實驗報告

記得交report，如果唔係

五金鋪，assemble！

哇
買翻幾罐油油先

ok

斑斕香江藝術節2019，由民正是霧水處舉辦，be water, be colorful, we are wonderful.

推，今次一定成事

最起碼都要做個demo，等其他人見到有樣學樣

可唔可以提議每人帶一支噴漆係身 令佢地視野模糊 逼佢地除頭盔都夠

唔係唔推呀嘛

噴漆要埋身先用到，同埋要幾秒先實色，適合最前線巴打
其他人可以係後面用彩彈支援

建議每人帶兩罐1L裝擺背囊，太多好難拎，令到香城online入面既運輸兵體力消耗大

每人視乎體力帶一兩罐已經夠做，最緊要人多

721 推

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

交report
巴打幫手推

今日曬到仆街
做實驗好熱

721721

Up

721見 我冇嘢講

狗狗胡椒顏料の回禮

各位香城 Online 用户， 從新聞得知將會狗狗會考慮用在胡椒水加入顏料以便方便辨識人，在馬來西亞投票的時候，選委會會在選民的手指塗上一種不褪色墨汁，一占上起碼兩個星期都不會脫色。 目前這種墨汁已經能夠在民間買到�關鍵詞 indelible ink alibaba. 這種比之前的的乳膠漆（可用天那水洗脫）更有震怯的作用。希望此資訊能幫助到各位用家。

721當日要留意路況
有無改道 留意交通消息
留意Google map路況邊條路塞左車
有機會係roadblock 查車

721 we connected

用氣球會唔會好啲？

推咗先，仲有兩日半時間準備

唔會，一定膠袋好好多

咁啱裝修完有油剩

ｐｕｓｈ

保鮮袋係咪都ok?

係

呢種有無用？

掉野成日tk真係好嬲

呢種近距離短兵相接個陣用都work

唔好嬲啦 大家都唔想，叫JJ 樹俾你

普通噴水壼應該霧化唔到漆油，太杰

用墨汁

1 litre大約$80左右，其實好細罐

一齊做下市場調查

推上熱門

721見721見721見721見721見721見721見

push

721

獎門人救世界

屌正呀喂

遲啲玩ocamp有水game, 將水性乳膠漆倒落水槍到射有冇可能？

隔離有巴打用紙杯!!!! 就咁睇幾有效

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

有無諗過，係自己面上整顏色，都會令到有事人地找唔到你。

但我也會有比人易找到的危險，但可以廢左部份cctv

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

係，紙杯都唔錯
大家唔好依賴物資站
要自己帶齊一個合成清單

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

話事話用噴壺噴油漆落敵人頭盔有無得諗，因為我想阻止敵人速攻部隊既攻勢阻止推進

絕對可以

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

有得諗

會唔會跣而影響前進？雙方都係

up～

推721 推721 推721

OK WOR

721721721

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

要幫手買油呀！

721見 722請假

建議點解唔轉用打水球用的汽球，一來可以減低team kill機率，二來減少每個份量，增加彈藥

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

推到完場

連登仔次次都吹水

唔好意思想問入滿喺指直接全部倒漆？
洗唔洗溝水？
啱啱踏出夢想成為一個偉大藝術家嘅新手

我買左4隻色

721港島見!

唔好溝一大支白膠漿/tidebond
都係水性架
立黐黐，影響機動性呀

你今日買左未呀?

物資組麻煩盡買水，要大量水先夠打！

push721

PUSH 721

721 港島見

中長攻擊，生化武器！
推薦用掟「尿」彃！

colour run

7.21

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

推撚哂d 721 post 上嚟

推ar!!!!

自小我已經想做藝術家721 香港人集合合

好重喎 你推車仔呀 我買墨水 黑警唔加返啲黑色點係呀
順便想問下 買埋丫叉會唔會好dum啲？？

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

借位分享

面對大量Cam 我有妙法

其實1L 可以溝3分1水或者更多而且1L擺得落背囊易拎好多
丫叉絕對可以阿，但睇你係用邊隻黎裝

BUYBUYBUY

用食油加紅粉得唔得？

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

生粉溝水溝水彩唔知得唔得呢？

又冇諗過用生粉喎，我諗應該都ok

push 721

粉類真係最好唔好用，就算係諗住溝水。因為到時禁急咁混亂唔小心倒到同圍係，吸左又辛苦又唔知會唔會爆，到時真係大鑊

感覺好大可能21號落雨 彩彈慶淋病重搞唔搞到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推到爆

有藍屍share

加麵粉/粟粉變非牛頓流體
依兩樣嘢超市大把，過到去即買都得

你地諗住溝定入樽先定成桶拿去到左先溝？

去到先，一班人溝好快, 倒水倒油綁結極速

好，希望公測果日可以快D入到法師公會升lv

有，但係冇膠袋咁好，而且擺係背囊好晒位

好,唔該

巴打可以買呢隻

貨咗

pushhhhhhhhhh

要諗埋物貣點運送，點樣安全唔會穿咗啲腸袋，由後面運去荊面

顏色有冇話咩色好
例如綠色

721新香港

推
誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

聽日見！

真心問，如果狗狗噴螢光水會點？紫外線一照會發光嗰種

中文lingu?

陣間見

陣間應該係邊度見到大家，警方防線前面？

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

各位法師準備好未？

光復香港

練左十幾年嘅左手終於可以係世人面前用魔法

時代革命！

對峙嘅時候

Mp 夠唔夠？

防爆驚用保鮮紙擋彩彈
佢地要進攻或者到冇彩彈時就可以搣咗層保鮮紙
有返100%視野

暴力一推

我無野講！

是否已準備油漆？今晚隨時開戰

巴打發緊夢？

已在現場

有，不過唔知去邊

今日好少

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候

反警暴低致命裝備。

有冇人帶油漆？

買油同膠袋就得，成本唔洗100$